可唔可以唔好每次查身分證搜身完 都講近排附近發生多左罪案

大佬丫 你當我傻既咩

有佢哋咪多罪案囉
無講錯

多白衫同福建幫？

因為你地喺度囉

從來未試過比差化查證

佢地去到邊個度附近咪多罪案囉

你廢老樣查都廢事

月年紀查, 1X 尾至2X 歲中, 9 成會查

最底智係
問有無衰過
一來無必要答
二我怕有排講

班差佬
好怕撈偏架
向街串過撚
暗角死哂狗
差佬打份工
撈偏會斬人

經歷係8藍2白入鋪嘈
拉閘後大把打倆個白衫
十個無個敢出聲敢反應
收工後都係平民百姓呢
現實係誰惡誰大誰正確

1.儘量唔好戴袋出街
2. 離遠見到狗避開，佢地唔會主動追人查，只會查d 行埋佢地身邊既人，根本擺明玩鳩人，比佢查係浪費自己大量時間百害無一利